建議唔好再睇東張西望

CCTVB .......大家明白啦
搵親D人做訪問
全部都係臨時演員
冇人會屌政府防疫工作垃圾

CCTVB絕對唔會播出馬鞍山阿叔呢段嘢

推

冇人睇跟本
得林奠自己睇。

TVB新聞真係冇1個受訪者罵政府,最多都係話唔方便但理解政府係迫不得意

Pin咗

林鄭睇完.......自己打飛機
佢個閪已經噴晒水出嚟

你坐咗兩年監? 14年暗角已經叫咗唔睇

14年鬼唔知咩
我依家呼籲人唔得咩

噚晚整段呃錢黨假新聞就係幫太空卡實名制護航
東閪上上下下員工全家生CANCER長命百歲

開喺影視台同日日開Post睇CCTVB班柒頭講啦
佢哋會屌柒返你口講民主自由，但人哋睇咩台都要管

呀叔呢段唔係直播的話，會有邊個電視台或者電台會播？

就算唔係直播
CCTVB從來唔會咁誠實

真係笑撚死人
果班人仲繼續睇白癡低能做愛回家

做。愛回家

其實都唔係睇咩節目問題
成個CCTVB呢幾年都幫港共中共做宣傳洗腦
同CCTV冇分別

冇得救

建議唔好上連登，因為上得多會痴撚線

真係寧願睇韓劇好過
果班人算唔算食屎都話香

點播咁多粗口

粗口小事
但係CCTVB幾乎都係粉色天下
信政府！唔驚

真心想問有咩問題

唔好理個台係咩立場，人地有權選擇自己想睇既野，人地鐘意比人洗腦係人地既事，又要問過你班連衛兵？

即係其實共狗係各大電視台禁聲你地係應該覺得冇問題架啦

即係又要民主自由，但係又只比播黃野睇黃野，咁即係自由定唔自由？

利申冇睇電視好耐

上面咪講咗

冇一個電視台會播 , 全部奶到雪雪聲

有線有播
但粗口屌林鄭果part 就無出街

其實cctvb搵人訪問造假都唔係咩新聞黎啦

左膠 ： cctvb前線打份工
袁花班高層「迫」佢地

同埋又將連登仔同共狗放上同等平台比較
將兩個權力唔對等做相提並論
連登仔叫人唔好睇同屌人睇
同共狗審查比較差幾遠?

佢唔播嗰part不如唔好播
自我審查

仲有懵建華都日日睇

係呀岩呀cctvb係已經同大陸冇分別

咁唔代表你班連衛兵可以屌人睇tvb架關你地咩事？

咁其實你地係追求緊民主言論自由，定追求緊全世界都只能夠同你地同一陣線唔可以唱反調？

你係唔gur tvb洗人腦，點解唔係嘗試改變人地既睇法，而係一黎就批鬥？

話說佢死忌過咗未

唔係直播 有粗口唔出得街

上面覆多咗你一次
再睇

其實有 不過真係好少 屋企人日日睇tvb新聞間唔中都會聽到

係咪Tvb 覺得太粗俗唔岀得街

女主持好大波

最近就算睇蘋果立場直播
直線抽擊屌港共封區嘅人真係唔多
唔知係真心支持定驚咗

淨係東張西望
咁愛回家又得唔得

又係偷換概念吉ac

不嬲唔睇
tbb最差係新聞，第二就係慌張西望

其實都係01手法，小事屌下政府，大事跣你一鑊

佢打飛機打到連自己有冇睇新聞都唔知

連登仔冇共狗咁係因為無權姐

他日如果比你地揸到權大家都明

而家冇權，人地睇個電視都屌哂人祖宗十八代，比你有權仲得了？

作完文有弱智仔出黎幫手兜
梗係有幾過份作幾過份啦

係呀係呀快撚d block我啦，你班撚屌有咩叻，唔岩聽咪block囉是鳩但啦

廢話

真

不嬲無睇 係啲藍絲港豬先睇

嗯嗯你繼續扮

Cctvb 以後都唔敢做直播？

次次讚政府訪問都有tvb
上次帶底褲口罩嗰個呀嬋都話識得個記者

想知有邊個會睇

得啦是但啦我係5毛藍絲奶共狗啦滿意啦嘛

隨你鐘意啦討論下都唔撚比cctoy真係無撚得頂

又嚟如果有權論
將一班網路群體嘅網上言論做無限猜想
同埋屌晒人祖宗十八代有咩問題
佢哋有自由睇CCTVB，其他人都自然有自由屌
就好似你將連登仔同共狗拍埋一切做不合理比喻
都係可以，但人哋可以屌你咁

但大把連登仔又要睇又要屌

無人睇幾年
唔好俾屋企人開住tvb 送飯

Tommy 囝係咪準備入去宣誓

依個係元朗國居民

本身就罷睇tvb

老老實實，唔講立場，你用呢段黎比有D唔妥，佢唔出得粗口，Do同靜音都唔得，係直播可能有得走盞

搞咁多野原來最後宣傳太空卡所謂「漏洞」

忠誠反對師

係呀咁點？

明架啦cctoy一貫做法，唔夠黃唔出得聲架嘛

唔應了

Ching 唔係咁認真
條友考水務署心急到上網表忠
起薪每月13,870元

係度玩偷換概念
Cctvb作文被大家屌就spin 屈大家極端黃

都係，窮撚黑暗人生多的是

新聞/時事節目播左粗口包括Do，mute，X，例如X你X母都可以釘牌

岩既你係有你自由屌人

不過就唔好問點解淨係連登都已經有一批人叫你地連衛兵囉

連基本尊重都未識學人講言論自由

利申驚連衛兵唔識分，講緊尊重係互相尊重

如果人地都唔會尊重你既咁你屌人我無異議，eg黑警，廢老

淨係日撚日吹奏大灣區 廣告仲話自己係最多年青人睇嘅平台
講得出真係好笑

入去宣誓啦屌你老母

粉飾太平先最仆街

早幾日唔記得封邊度，有個後生女接受訪問
CCTVB新聞播「好差，啲天井係連住點解淨係封一座」
東張閪望係cut咗句「好差」

建議唔好再睇東張西望CCTVB

係, 我食飯都睇到,. 癡撚線
分明就唔關太空卡事
有腦既人都唔會咁諗, 夾硬加左果段落去
其實我懷疑根本人地就冇用太空卡，係佢植入果段打唔通

大佬你都搵到人地上門......人地以前老公果家人度，人地會冇contact? 定係報警人地上到門會搵唔到呀?? 咪玩啦...........

搵到人地奶奶訪問, 但係就因為人地用太空卡，所以騙徒可以隱形?

真係當D人ON9

再上一晚燒down jacket 果段又好笑
想點撚樣，係咁用火槍燒, 點唔著火呀?
著火果兩單係支那人來架, 著埋D CHEAP 支那DOWN先會咁柒再加漏煤氣呀
漏煤氣著咩都有傷害啦下話??

粉飾完仲有班弱智仔屌你「搞人」

因為佢地要維持現況
所以屌你「搞人」

上面條撚樣水務處就玩偷換概念屈「極端黃」

以你個logic咁我地屌柒你on9死全家都係言論自由
你講乜撚野連衛兵姐話人批鬥姐
含撚啦柒頭

人地考到水務署等緊入去宣誓
而家網上表定忠

咁同藍絲有咩分別？
唔肯接受其他資訊
認同自己一套永遠係岩
成日叫人藍絲多d睇清楚個世界
自己就縮埋一舊

你當on9 既
班人就擺明作假野仲睇
不如直接睇文匯大公啦

連衛兵唔會有錯的

唔岩聽既說話一定係你錯，我話係就係

梗係人身攻擊完一輪即刻block左佢無仇報唔可以亦唔需要討論

有無證據先
你藍絲？唔岩聽就話人假

調番轉講，咁多間新聞幾構，每日放問咁多對象，持續幾年，有幾多個會咁罵

收檔啦傻柒
係度揀回覆黎應

係入面坐左幾耐?

而家要prove 返cctvb 冇作野

講緊東張西望呀傻鳩 你又轉台去83做乜撚

咁唔係點姐連大哥我垃圾唔識講連衛兵話溝通唔到呀嘛，咪同返d人傾計囉

我呢d垃圾就唔岩啦，走去考公務員應該一世封左個口佢唔好講野

係咁啦連大哥真係唔應了，我無資格同你地講野

除咗班TVB打手仲有邊個睇

粉飾

呢個好似同港人講地差唔多

係
寫錯咗

原來係咁 我見啲藍廢老係whatapp share

垃撚圾

我主要都係睇呀joan 對波，同其他女主持小背心同對波咋

東張西望咪一撚樣作左咁多年

cc台啲人夠成日睇大紀元

佢地一早已經係咁啦

TVB 本身就唔應該睇

問夠一千個，再揀鬧正苦鬧得冇咁兇狠嘅

派d大波妹主持
連登d咸蟲咩都唔記得啦

所以有人話CCTVB都有黃絲，我第一句就屌佢老母臭閪

專門揀.......要和平大愛體諒政府施政

CCTVB都有黃絲？？
係底褲好黃啫

個班弱智仔就係助長cctvb 作假野既幫兇之一
作到幾撚仆街都好
一定出黎幫手兜「被高層迫」

講咁多原來係藍絲一條
唔知佢做緊港共法西斯暴政既爪牙未

批鬥? 你敢露真身殺撚埋你條藍屍添呀
睇路呀

Push

藍屍叫人尊重言論自由

人地9秒9宣左啦，畜牲一件嚟，共狗扮持平

如果政府無干預電視台就係既

但係當好似討論區咁9成市場都係五毛，留番連登俾你選擇，然後問你其他人睇香討baby kingdom有咩問題，你覺得真係可以接受？

係無得阻住人睇，但唔建議/抵制係十分合理

睇完唔識消化係個人自己問題
唔覺得睇下反面教材有咩壞處

正如連登歪理橫行
接收嘅內容都要經過思考啦

淨係接觸一方面嘅資訊
冇錯 永遠啱睇啱聽

喺另一個角度 其實咪同牆內嘅人一樣
永遠都互相認同 互相洗大家腦
永遠淨係得單方面嘅思考

Paradox of tolerance呀

又一隻屌你老母
唔敢認要扮中立

有線班舊人走咗之後
依家都保皇咗勁多

仲有人睇無線?

會屌嘅唔會接受TVB訪問
好多枝咪一齊問個啲，屌完TVB都唔會出

呢個節目本身都黑人憎，扮撚哂社會判官批判人哋，覺得又做咗件好事咁，其實做衰嘢做得最多就係東張班友

我咪一路都咁講囉

Tvb當然要扺制，我絕對贊同建議人地唔好睇

但唔係人地唔聽你講就即刻屌人祖宗十八代唔容許一切意見同討論，你睇下呢個po 某d人就睇到

從來就應該係嘗試令唔同自己立場既人去了解自己既睇法，唔係一唔岩聽就屌

BTW我只係講緊一般人層面，以上意見不適用於黑警同政權

你見到無tvb咪牌都知啦

明知係紅媒點解仲發現新大陸咁

而家已經2021年喇重諗住去感化呢班扮訓睇CCTVB既人
睇之餘重要開post討論同宣傳

一間電視台做支共港共走狗都唔屌得？
睇果班直頭為虎作倀啦

支共港共CCTVB不停洗腦 之後你話人地咁做係無問題
係民主自由既表現
問題係佢地講緊既都唔係事實

民主言論自由係要建基於事實 唔係亂作同粉飾太平用

你覺得藍屍真係唔知721係警黑合作？

隨便block 講得出嚟預咗
啱啱訓醒悶悶地先講幾句
cctoy最叻就係咁
屈毛屈pr搵舊部分po嚟屌
咁耐都冇進步過

講得出就唔好死撐
大方咁認左佢啦垃圾

正所謂.......垂死掙扎

我講咩你會開心？
。。。。。。
好無營養 淨係識睇番舊po
然後唔啱睇就罵戰
冇po 就話空白ac
公你贏字我輸 ok

同你講 爆得玻璃就番唔到轉頭

其實到而家仲會睇tvb既人擺明唔會理政治，都唔知屌黎做乜

我無講電視台洗人腦無問題喎

事實上係好多香港人睇電視係娛樂性質行先，唔在意佢咩立場，呢度當然好多人因為佢立場而唔睇，包括我

但好多人冇理呢d野照睇都係事實，即係港豬，我係講緊點解呢班人想娛樂下都要比人屌先？佢有佢做港豬你有乜辦法？

都係個句，你話建議人地唔好睇tvb，教話人知tvb仆街嘗試令佢轉呔，扺制tvb，絕對ok，但係唔代表人地唔聽你講就要屌到人反艇

由此至終我都係講緊呢點姐做乜越吹越遠

正確做法應該係提都唔好提佢地啲節目
唔需要開post叫人唔好睇

Ccablx都cut左

未見過重播果時斬頭斬尾？

po哂我啲po出嚟又點
啲po冇得del 講咗就講咗
都唔會否認

如果你想說服我嘅
你不如正正經經覆我好過啦

有冇屌過差佬同7婆呀傻9

你撐警叻狗扮中立傻仔係度扮訓
點「說服」你

你睇都無tvg個咪係度，鳩醒識得揀野報道新聞

東張西望而家根本係廣告雜誌嚟

商台都係

否認咗先

我問番你 如果出到嚟面對面
冇起底個功能你係咪會啞咗
淨係重覆幾句
講錯少少就比你捉住之後屈毛

不嬲唔睇
不過屋企件廢老日日睇就信哂

我都係

我屋企兩個廢老只會睇CCTVB

幾好睇wor😂 緊貼時事 ya
拿講事實遮 準備俾人話我藍

明哂原來冇內涵跟尾狗一隻

連登仔繼續自我安慰，事實上間間茶餐廳都長開TVB幫政權洗白

cctvb咩黎 食得?

現實啲啦 係得連登仔話唔睇 大把人睇

不嬲無睇

大把人睇

淨係連登仔既主持screen capture

連登=全世界

條街大把藍屍 唔見佢地死嘅

你係藍 我講事實啫

不嬲都係咁架啦 佢地報野同新聞台一撚樣手法

唔開電視
點睇

全世界咁多娛樂揀仲睇支支TVB

不嬲propaganda

本身睇tvb已經係錯誤

其實好多現場受訪者都有鬧
只係俾 Cctvb cut咗
有啲cut無可cut咪唔出
睇其他傳媒會見到

日日唱好大灣區；美化支那，醜化民主國家；手足反抗重點着墨，黑警暴行輕描淡寫；721當日報「元朗站有人群聚集」；拍黑警劇幫黑警洗底；刻意塑造民主=搞事，親中=醒目；打壓黃絲員工&藝人；報狗拉抵制tvb戰線手足；扼殺本土影音娛樂產業......

做咁多仆街嘢
日日荼毒緊千萬家庭
量產無數藍屍港豬犬儒撚

Tvb根本係暴政文宣機器
大家咪撚將呢間垃圾公司當成普通一間藍店

駁得好
唔洗理條畜生啲滑坡假設

我朋友幾年前喺間餐廳食野
東張西望入黎採訪, 跟佢稿讀有$200 仲問有冇興趣再做 我朋友就不了
而家唔知仲有冇錢比人

日日唱好大灣區；美化支那，醜化民主國家；手足反抗重點着墨，黑警暴行輕描淡寫；721當日報「元朗站有人聚集」；拍黑警劇幫黑警洗底；刻意塑造民主=搞事，親中=醒目；打壓黃絲員工&藝人；報狗拉抵制tvb戰線手足；扼殺本土影音娛樂產業......

做咁多仆街嘢
日日荼毒緊千萬家庭
量產無數藍屍港豬犬儒撚

Tvb根本係暴政文宣機器
佢作嘅惡從來唔比黑警少
咪撚將呢間黑過黑洞嘅公司淡化成普通一間藍店

秒咗條傻9

用返佢啲滑坡邏輯
佢未入政府都咁
入咗政府仲得了

班垃圾會話返你鬥黃

啱聽

央視腥港支部維穩台你估流架

一個咁乾燥嘅老閪係tvb新聞入面終於得到滋潤

講晒粗口叫人點播

咁急出嚟護主

掉返轉蘋果立場都無一個受訪者讚政府

係

過多幾年應該唔會有人再記得tvb焦點係咩黎

樓主做得好
一隻二隻tvb狗入呢個post護主

第一次睇第二張笑到仆街

馬鞍山叔一燒佢可能會播既

咁可以一齊叫大力啲

冇咗泳淘BB已經可以收皮

泳淘BB值得更好

煽動仇恨 拉鳩佢啦
立場最撚中意出賣手足

開心畜隸

個阿叔已經違反國安法
希望佢平安無事

笑撚左
好柒

tvb（收費或免費whatever ）打手來來去去嗰幾件
改幾多次名都認得

橋唔怕舊
最緊要受

仲有人睇緊？

不嬲都咁講

有人跌咗隻耳仔

賤種DC9踩油撞人=將車駛入人群

都冇樣做得好 讚乜尻

呢個垃圾節目，琴日都專登揾咩網購口罩苦主， 借d意講因太空卡犯罪，

個鋪排明顯想幫實名化啦

垃圾政府唔一早做? 反送中後先搞?政治任務

如果真係冇人睇連登熱門就唔會咁多po話東張西望邊邊個主持著得好sexy好大波啦

起碼10年無睇過

仲有人睇？

收皮啦呢個濕鳩節目
平時就小鬧扮幫忙撐基層
成日播埋d嘩眾取寵嘅內容
另外又公器私用，當佢個濕鳩台柒左個陣就用半粒鐘黎解話

仲有武肺呢排就不停散播恐懼
叫人唔好出街乜乜柒柒
同時又介紹邊到有嘢食有嘢玩
Onlun79

啱呀

好難無事喎 立場咁大整蠱

同埋樓主
樓主唔講根本已經唔記得有呢個節目

原本仲有人睇東鳩西望？ 我冇睇好耐啦wo 多數都係睇9點半新聞

push

建議唔好再搭地鐵

建議唔好再搭黨鐵

你喺度同我哋講無用
真係會睇黨媒班廢老都唔識上連登

真心
有個藍屍親戚同我講佢無聽過香港社會有反對聲音
叫我睇少啲fake news